雖然唔知現家應唔應該講呢d野

但無論十二號阻唔阻止到都好
以後都唔應該含撚投票投飯民
射落海都唔益班垃圾
講到個條例好撚嚴重咁
叫到成百萬人出黎都唔叫留守
一百萬入面留到十萬至少都造到反國家個時個勢出黎啦
屌你老母 仆街死啦
垃圾飯民

難為琴晚唔甘心嘅年輕人，白白犧牲

超區同直選去到區選都唔會再投飯民

反國教個時個氣勢

投返建制仲好

都投唔落
可能投無勝算嘅傘兵或投廢票
白票好易俾人做手腳

要vote 建制派 out 呀

你投廢票有撚咩